有冇人收工返到屋企會鳩坐五分鐘

個腦冇諗任何嘢 純粹鳩坐
係咪得我一個係咁

點止，鳩坐成晚

我會攤喺床/梳化

由放工岩岩番到屋企坐到半夜唔願沖涼俾屋企人罵

以為自己回咗

攰到唔願郁

成日。坐係到諗又完一日。仲有幾十年要過。沖涼瞓。第二日又開工。

好彩就坐5分鐘，唔好彩瞓着咗就冇哂啲私人時間

通常坐成粒鐘up
當幫自己叉電
一坐低個下，尤如䆁放一切壓力
坐到比屋企人鬧先去沖涼
沖完涼又坐返低
等個頭乾 乾左就訓
如果諗起第二日又要加返d壓力上身
就攤床玩電話
:

冇乜娛樂

收工唯一娛樂係碌電話

由上次收工返屋企之後，我就一直鳩坐坐到而家，打算將來都繼續鳩坐

感覺最輕鬆既時候係放工一個人慢慢，靜靜地行返屋企既時間

除完鞋坐梳化坐書台坐飯台 㩒下電話
覆下朋友覆下group
睇下有冇公司野彈出黎再9秒9關app
然後一路掙扎睇唔睇公事 一路鳩開啲pair牌麻雀app 新聞app YouTube 連登 ig 鳩掃

咁就過左半個鐘
最後好自動咁睇下係咪真係有公事 啲客要理

鳩坐有時有俾女朋友屌
話我乜都唔做坐係到
攰呀嘛大佬

啲女人會話你唔知諗緊咩嘢 唔同佢講
坐喺度就一定係諗緊嘢㗎咩

女人係咁麻煩
收埋唔講又話收收埋埋
講左又話 想我點幫你姐！我唔識呀！
鳩坐唔諗野又話 哎呀 坐係到乜都唔做浪費時間
發梗夢 佢叫我幾次先聽到 又話我聾

d屋企人都on撚9 返工已經攰到仆街 比老闆點黎點去 返到屋企又要跟你schedule沖涼 坐下都得掛

攰就會咁

好正常

返工用太多腦
返到屋企會搵個身坐住個腦比佢休息下

會，坐一坐然後做運動

前晚返到屋企食完飯
由9點鳩坐到3點先去沖涼

有冇咁誇張

有時真係會overloaded, exhaust 到返到屋企發足成晚呆

坐坐下會訓著

我都唔知自己點解會鳩坐咁耐
坐下坐下就3點

通常鳩坐半個鐘先郁一下 之後玩陣電腦，然後再沖涼訓

有時候坐到老母以為我返工唔開心

#metoo

當年考dse都係咁 自修室溫左10粒鐘之後 夜晚行返屋企果段路最放鬆

以前會，宜家進化到攤落床

攰到要放空！

9坐到訓著左

點止 一坐就過咗個半鐘

返到屋企換完衫就會搵個位自己一個摺埋
拎住部電話都唔會撳

LM

最享受返到屋企坐底聽下歌個段時間

成日返到第一時間坐下梳化到，愈坐愈落，下半身冼左出去，成個背訓落梳化到，對腳支撐住，咁樣半粒鐘走唔甩

閒明唔係做咩勞動野，但返到屋企就會好攰，原來成日對住部電腦都好辛苦

沖完涼食飽飯就坐到夠鐘瞓，就咁係到發呆咩都冇做，有時攰得滯就坐住瞓著左

食飯打機打到12點

幾乎24小時都係坐

份工又係坐
搭車又係坐
翻到屋企開電腦又係坐
之後訓教都當係坐啦

會樓下公園鳩坐幾個字

屌你一坐低就見到個post

離開公司嗰一刻已經開左自動導航返屋企

返到去就hea 沖個涼 係廱坐下 睇下手機
好佩服收左工仲去上堂跑圈做gym既人
都會諗佢地份工其實係咪冇乜壓力冇乜workload
收工都會收到公司whatsapp傾公事

有時好攰或者好頹既時候會咁做 成日覺得番到屋企終於可以靜下 坐低一陣 屋企人就話： 快d沖涼啦！ 攰到冇咩聲應佢 佢又話你做咩唔應佢 唔駛同我講咩樹欲靜而風不息既大道理 我好明白 我都好敬重佢地 但我只係想番到屋企俾我靜一陣姐 唔難掛

佢地班人同大陸種無分別，個speaker永遠長開都覺得無問題
口前腦後

除左做野
其他時間都係鳩坐

一個人鳩坐真係好難得

放工返到屋企未食得飯就攤床/梳化
食完即入房攤床
訓到比人鬧 叫起身沖涼先死去沖
沖完再禁電話再返房繼續攤 禁電話禁到恰著
基本上晚晚都係咁
有名叫癱己

有時自己屋企人 好難去開口 怕火遮眼講左d收唔番既說話

係屋企9座都比人屌，我鐘意座多啲碼頭

發呆>上陣網>沖涼>打機

六點半出門 七點幾返到屋企 食埋飯八點
鳩坐兩粒鐘又要準備沖涼訓教

一份上床就諗嘢諗到天光

今日特別d 一路坐一路對住新聞個陳茂波哭笑不得

收五點 六點返到訓一陣sofa，plan好抖一陣要跑步 跑完食飯打report 之後滿滿精神打機
結果：一訓訓到食飯 但訓完仲攰冇精神打機 打到夜一夜訓唔著 第日冇精神返工 直到永遠

睇到呢個post先知， 原來唔係得自己一個
差唔多晚晚都畀人摧沖涼

除非好急尿
唔係都會丟低哂啲銀包電話去梳化
鞋又唔除電視又唔開on99咁坐喺度

唔會返屋企坐。
會係架車度坐陣放下空，因為一返到屋企我就係有擔戴既男人。唔會表露弱點

呢樣真 少少空間都唔俾 都唔知乜撚心態

入黎前見到個post都係咁諗

轉工啦各位 轉一份令你愈番愈想番既工
我都係咁

屌佢老母問親野一定要0.1 秒內俾到反應佢
0.2 秒內會問第二次
0.3 秒問第三次
0.4 秒就嬲撚埋

重遊舊地都可以

屌 強帖留名

我反而係朝早鳩坐5分鐘

唔捨得訓
一醒又第日
我會去重遊舊地回憶

番到屋企即刻打飛機

鳩坐一陣之後就會諗：屌！又要落妝又要沖涼，聽日又要返工

然後繼續坐多陣先

好撚慘

平常7點9返屋企
暖果陣就做陣運動
沖涼睇劇睇動漫
凍就鳩坐一陣先換衫沖涼

晚晚都話早啲訓, 但晚晚都鳩坐到十二點

8點番到屋企叮番熱d送
食完入房 尻碌網 連登fb 打lol
每日就係得呢幾個鐘係自己

我會訓係度咩都唔理

想鳩坐，但屋企人又會問你做咩
所以返工前，屋企無人個陣鳩坐
鳩坐都要睇時間

明知聽日有嘢都唔願訓
點都hea 返陣

返工會開心？

點止收工，翻工都鳩坐

發閪呆 Mode 真係好正

坐係後樓梯食支煙果五分鐘

屋企都冇得翻

我會唔願訓 因為訓左一醒返就要返工
我想延長嗰段唔洗返工既時光

個感覺係啲人揸車返到屋企樓下唔落車咁

有幾可有份咁既工丫，我試過既，讀書返pt 個陣囉...

做ft 就多左好多責任擺上身

停低架車，放低後背椅，合埋眼，聽下音樂/電台

我都會
因為太攰太想訓但又未沖涼唔訓得住
要回一回氣先有力去沖涼

呢個又係好深遠嘅問題
怕理想與現實相反
生活逼人

以為自己留言
同埋我真係好憎一返到黎一除鞋就叫我即刻去沖涼

一起身就鳩坐成日

我都以為自己夢遊回左

有人返工真係會開心 不過係好少數
正如有錢人都係好少數一樣
好難達到

指定動作

係公司已經係鳩坐既話點計?

經常發生 完成全日要做既野 返到屋企門口 會好不自覺地唔落車 食一支煙 碌電話 因為覺得係唯一既私人時間。

我直頭係唔返屋企，係屋企樓下坐一陣先上去